[XGU] 仲有冇人記得麥嘉晉

條友真係好撚癲
咁誠實嘅

1 connection

可能係假account

don’t make stupid people famous